［有圖］原來有BB因為催淚彈出晒紅疹！

//出post後小朋友嘅媽媽聯絡我:

「我係尋日瘋傳嗰個因為催淚彈而敏感嘅小朋友嘅媽媽。我想講我真係唔識政治，我同屋企人都淨係想正正常常生活。

我係全職媽媽，細路放暑假，我每日都會帶佢地落公園玩，食下嘢。我見有人惡意話我明知有示威就唔應該帶小朋友落街，大佬呀，我想講我帶佢哋落去嘅時候係好平靜㗎。我亦都冇話咩圍觀嗰啲，點知突然成個彈就飛咗過嚟我哋呢邊。

講真，我本身都有好多撐警察嘅朋友，但係今次真係有啲慶，啲撐警group係咁惡意批評，我想講句公道說話囉，嗰時真係冇咩衝擊，你唔理班廢青，佢哋咪自己散囉，駛乜係我地呢啲屋村地方用咩催淚彈呢？搞到我哋啲小朋友師奶好驚架，原來仲有咩山埃毒藥，痴線嘅咩！我師奶一個唔知啲人搞咩，淨係唔想要山埃。

最後，多謝大家關心，阿女好咗啲啦。」//

你班黑警怕唔怕有報應報落自己嘅仔女度呀？

睇到就覺得好痛

係咪又要同個bb講「驚就唔好落街」呀死黑警

Cls都唔知會唔會有咩後遺症

民間記招素材

黑警可恥！！！

文宣做野！！！

皮膚炎一定又痕又痛
細路仔點忍

搞BB

嘩屌 個小朋友宜家咩情況 有冇好d

推
亂射+過期

要用番正名係神經毒劑

搵個媽媽上去記者會，用布幕遮住

山埃個名都夠嚇人

上民間記者會講啦

推

去baby kingdom廣傳 la

真係好陰公
大佬人哋有眼睇架
啲狗周圍咬人搞到小朋友
仲要用埋晒啲毒氣
真心無人性

應該搜證整大合集
再推比民間記者會

廢咩青

推到黑警仔女全部生嘢

過期催淚彈

過份！

唔知係咪真料 不過做藍絲文宣好似幾適合

痴撚線 禍不及家人?
你班黑警最撚冇資格講呢句

Push

個媽媽話好咗啲囉

落地獄

化工廠有一個很簡單常用的土方，是飲稀的綠豆水，可解毒，可以試試

屌 雖然我唔係bb但都係有咁樣
今日睇中醫佢話我濕疹
屌 好撚驚

呢單野可唔可以推到記者4點問或者
民間記者會講？

早日康復

推呀 推到全世界見到
希望bb早日康復！

屌

推呀

推爆佢 下民間記者會講

做藍絲文宣啦

推到黑警冚家剷

所以真係禍必及妻兒

又係果d話自己唔識政治 又入哂撐警group 又話人廢青

又係傷唔到佢 就一直無腦支持政權的人

媽咪最緊張自己BB，果斷出文宣

會唔會影響腦部發展？

仆街警犬

推, 文宣做嘢

文宣，冷氣軍師‼‼‼‼

your time‼‼‼

好慘 一於告9班狗

黑警

民間記者會要講

係囉！！會唔會影響腦神經？
過期㗎喎

發大嚟搞
做文宣

屌要推上報

快啲放去Baby Kingdom

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

bb

貼街招
比多d 知道黑警惡行

屌bb 都食蛋

香港警察，正一垃圾

黑警妄顧市民平安同安全

慘

親子陽具論壇有無人講

死黑警放神經毒劑毒害市民

Po去廢老谷先

一見到佢鬧廢青完全同情唔落
最好啲撐警嘅全部受下

BB

push

Fc左未，廢事又跟車太貼，近排成日炒車

推到班黑警冚家剷

邀請佢帶埋BB去民間記者會?

祝黑警全部都生畸胎

媽媽講左句唔識政治 所以報應就黎左個仔到

lm

搞錯！bb好慘

我都係好似呢個bb咁 不過我冇佢乾
頭幾日唔痕 呢兩日痕到仆街

犬犬：（驚就唔好落街）
然後再拉埋個老母同BB參與暴動

你唔搞政治，政治會搞你

黑警死全家

屌佢老母冚家剷呀！！！！！！！

黑警，睇下你地做嘅好事

文宣煲大佢

亂射無辜市民受害
上次老人院同室內動物全部中招

記者會！！

民事告狗隊啦...

屌 仆街黑警

屌你老母死黑警，BB仔咋屌你，免疫系統仲發展緊架仆街
好彩BB好返咋屌你老母，唔系你點撚樣賠返個小朋友比人地阿冚家鏟
屌你老母次撚次近民居放，啲彈過撚曬期要清貨都唔撚柒咁撚樣清架你老味

佢話自己政治中立又罵人廢青
請呢啲師奶上去等捉蟲入屎忽

d狗咁掟法其實都係無差別攻擊

我無野講

要推 黑警死全家

一於利用佢地自私心理做文宣
令更多藍絲支持我地

文宣做野啦
BB好慘!!!!

依啲野最直接就share去baby kingdom先啦

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

好心痛 見到都覺得痛

擺上baby kingdom

係 "有示威就離開個區"
然後聽到廣播就跑到好似保特咁快

望到都覺得痛
希望bb快啲好翻

黑警死全家！屌

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有27,557個簽名（9 Aug 2019 at 00:54）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

政治中立吖嗱
廢青吖嗱
燒著自己就藍底扮中立
唔抵可憐

如果去記者會洗唔洗帶埋醫生紙

pish

有山埃
用化學武器搞BB呢單可唔可以推上國際
----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

港豬老母終於識醒
抵死，又話唔識政治？
講左好耐，政治遲早一日找上你

撐警嘅全部諗下

丶

我吸到爆曬瘡

嬲嬲

痴線 實痕到傻

撐警會有報應

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

幫手足 令政府同警犬一次過仆直

話唔識政府想過正常生活但又入撐警gp
仲要話示威者係廢青

CS催淚性毒氣是化學武器

黑心啲諗bb唔好彩有著個無腦嘅啊媽

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

好心痛 bb黎架咋

推 可唔可以去民間記者會

廢老：班後生唔過去搞事咪冇事囉

過期有山i

我本身都濕疹
但係發夢食左咁多日啲皮膚真係差左好多

神經毒劑

佢地係咁架，平時屌d人反政府到自己有事就出黎喊苦喊忽

召喚文宣組

Bb 好可憐 要快啲好番
btw 都想同港媽講 你唔理政治 政治係會自己搞上門搵你

P

所以一定要對準返班狗d小朋友

請大家去幫手，晌和你飛之前印明信片義賣比遊客，將我地既聲音帶去比全世界：

香港警察 收買人命 bb都射

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人

文宣！
主題淺白易明！
草菅人命！

食完有紅點係咪正常

頂住呀 絲打
希望唔係

隻手搞成咁。
阿婆手

黑警食屎啦

藍絲黎架喎?咁都同情佢?
左一句撐警，右一句廢青
你地係咪盲左?
藍絲都值得可憐????

黑心啲講句越多藍絲食下反而識返多少政治

推呀 文宣組 有素材

見到廢青兩隻字就唔想理 港豬老母

Madam: 「你怪就怪示威者係你個區示威啦」

嘩 泯滅人性
黑警死全家！

開咗4日濕疹藥 希望食完無事
不過由細到大都無濕疹

姐係醫生證實有山埃

如果係藍絲諗法一定係最衰班示威者走過嚟搞到黑警放催淚彈

Cls

push
個位媽媽可唔可以上記招?

死黑警死全家啦

我自己有小小 試過去街市買龜板 同埋 其他唔知清熱用去野飲 同埋戒食牛 就好多好多。

有需要可以試下買黎煲黎飲下，希望幫到你

Dllm

向狗隊進行民事索償, 好大機會勝訴!!!

狗仔落地獄

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！

痴撚線

好慘啊落個街都要受罪

雖然個B唔係我生既 但睇到都覺得好心痛
死黑警亂放彈去傷害啲街坊、小朋友、老人家、貓貓狗狗 終有一日報應會落係你同你屋企人身上

山埃！？
過左期催淚彈！？

我想講我真係唔識政治，我同屋企人都淨係想正正常常生活

但係今次真係有啲慶

你唔理班廢青

我師奶一個唔知啲人搞咩

字裡行間我竟然覺得佢抵死，正常嗎？

推到聽日記者會要佢解釋

呢個真係要推

隻手似阿婆多過BB下話

有冇fact checked??

心都up
你點搞到唔好搞到bb啦！！
推到聽日狗招，逼佢地回應！！

岩岩望真Ｄ.....「你唔理班廢青」

好心痛

有冇搞錯啊，無陰公

枝針拮到肉喇?? 識痛喇??

屌你克警
責任又唔肯負
咁就咪怪人禍必及妻兒

推
重要

推推推推推

2015 年4歲 手指咁長咁粗？ 關節位巢到咁？

推呀,黑警死全家

勇武可以係個啲撐警大會到做野 等班狗仔女都一齊食野

自私撚一個
但可以做材料

你不找政治 政治會找你

我一睇到張相覺得好撚慘
但今日見到佢老母回應
我會話個bb好撚慘
但佢老母係有份造成呢樣野發生......

等等先，唔覺得佢篇嘢抹黑我地咩
佢首先話唔識政治（我地見過幾多次呢句嘢啊）跟住後面又話唔理呢班廢青就會自己散

whatsapp既title係羊年BB？

黑警死全家
真心唔係講笑，如果真係革命成功，所有黑警都一定要上斷頭台，法國大革命2.0

推比記者睇啦 聽日記者會有子彈

推
黑警 冚家剷

黃大仙發夢嗰日，逃生嗰時後面有媽媽同bb
啲狗無舉旗之下掉催淚彈
我哋想俾口罩個bb，但媽媽話啲口罩太大，bb戴唔到

真係好撚嬲，連bb都搞

2015出世

老豆搵仔X旅行X太空卡XVPNX外賣網X宵夜X生日日期

呢個時勢仲唔識政治

警甴犯下戰爭罪行

自從食左TG之後 暗瘡生勁左

但係睇幅相唔似四歲小朋友。可能我多疑。

推 黑警不得好死

抵撚死
廢你老母青
係個b無辜啲

唔似 4歲手指關節位邊有咁巢皮架

煲大

吊你老母
記者可以報一報呢單嘢嗎
已經同chernobyl無分別

同埋特登幅圖整二合一先send出黎？ 定iphone係咁？

Bb大個左應該有皮膚病 慘

禍必及妻兒

屌我都係呀 唔知做乜嚴重左好多
但係我好多次離遠望到d煙 唔知關唔關事

慎入

好慘呀

哇
希望你快啲好翻

我第一眼重點係血管度，凸起好正

又要搽類固醇啦
血管凸點解正

搞大佢
我住黃大仙 因為本身皮膚唔好 我已經都唔係係街硬食
但85嗰日都有係街聞到啲
經過上個禮拜狂炸tg之後
啲濕疹出返黎 屌佢老母我幾年冇發架喇
好撚痕呀

十倍奉還屌你老母！！！

坦白講 個細路冇罪 係唔應該要食彈
但發覺好多呢啲人真係要殺到埋身先識驚 先會明白班狗幾撚on9

港共將如何贏得今次運動

文宣！！！

因為過期催淚彈會分解左會有氰化物

up

我要「嘉年華」！前車可鑑，請不要歷史重演

針 唔拮到肉永遠都唔知痛
而家支針無啦啦拮到你啦
你仲要繼續扮無野扮唔痛？

醒下啦人哋老母
左一句廢青 右一句唔識政治
而家殺到埋身啦 係咪仲要唔識唔理呀

好癲，陰公咁細個起哂皺紋，黑警唔好唔信報應呢家野，只係時辰未到！！！！！

JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM JM ASSEMBLE

死黑警

各位JM小心呀

黑警既然想殺人全家，黑警死全家都唔係咩過份說話

大力推

下次民記幾時

推到記者見到

攪完老人院 攪bb

有gear嘅吸到tg都得番半條命
零裝備嘅街坊小朋友老人家吸到真喺死得人㗎

我早幾日食左粒，都一直打噴嚏到依加

慘希望BB快點好番，黑警死全國

祝你快啲好

唔知 同中意望人長腿一樣

冇計
呢啲真係大多數人嘅諗法
各家自掃門前雪
唯有將呢啲人都變到反政府
咁樣即使佢唔係支持我地都唔會反我地

呢啲人通常係人云亦云
我地要搵啱時機將佢拉過嚟我地陣營

大人食完都咁多副作用
何況bb仔

睇咗醫生未

好彩佢冇講：最衰都係班暴徒搞搞陣
如果唔係

邊度有紅點
出疹好似係正常
但呢個「正常」其實一啲都唔正常

警方出動過期既催淚性神經毒氣
完全想殺死人

催淚彈 = 催淚性神經毒氣 / 催淚性神經毒氣集束榴彈 / 手擲式催淚性神經毒氣榴彈 / 催淚性神經毒素水劑海綿彈 = 大口徑橡膠榴彈 / 橡膠榴彈橡膠子彈 = 橡膠警棍彈 / 警棍彈布袋彈= 布袋鉛彈

[催淚性神經毒氣]第一次鎮壓用武器正名戰爭

投訴。 備案。

我記得tg grp有將圖話飲咩金銀花涼茶都可以幫少少

屌,好慘.....

亂射加過期彈嚴重影響健康

文宣

大家會嬲係因為仲認為班黑警本質上都仲係一個人

係咪可以搞民事索償

推上報

巴打辛苦你

屌你老母死黑警

佢係民居到放，番屋企都無用啦
防空洞就差唔多

其實唔知關唔關事
不過一定係黑警錯

去babykingdom

睇醫生好啲
啲彈喺民居放你話落街食中都應該唔會有事
如果擔心就搵番杏林啦

推爆佢

From RTHK

港大專家稱過期催淚彈加熱後或會釋出山埃等有毒氣體

警方被質疑在近期的警民衝突，曾使用過期催淚彈。港大理學院講師麥嘉慧表示，催淚彈的成分CS催淚毒氣有效期應為3至5年。她說CS氣體屬複雜化學結構，可能隨着長時間存放而降解，不排除催淚彈發射後經加熱會釋出其他有毒氣體，例如山埃、光氣等窒息性氣體。麥嘉慧在本台節目《千禧年代》表示，過期催淚彈釋出其他有毒氣體的濃度，要視乎施放地點的空間有多大等因素，很難一概而論；但同時，過期催淚彈亦有機會因為加熱機制失效未能釋出CS催淚毒氣，令警方使用後未能控制示威者，令自己更危險。麥嘉慧又說，有文獻指出，短時間接觸大劑量催淚氣體，或低劑量但長期接觸，都會對身體造成不同程度而長期的損害。

2019-08-09 10:59:42

點都入晒黑警數

屌你老母用過期催淚彈

過期teargas

個老母抵撚死啦
呢啲咪叫報應
想事不關己？收皮啦

比起上面有圖既巴絲打同bb 我又冇咁嚴重
係一小撻一小撻咁
所以我嗰啲未必有證明prove到關tg事
但搞既話會支持
今日又多一個位痕 加埋天氣熱出汗 好那

告佢啦

死黑狗

唔係BB隻手

利申：黑警死全家

呢啲中立派，針唔咭到肉 唔會知痛

如果有日証明係過期彈，告得～～

唔推唔係人

山埃毒氣彈

睇手都知唔係bb手

btw黑警死全家

原全講中

黑警已經成為全民公敵

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

睇佢老母啲用字就知, 報應黎
未食過就話者, 食撚完仲要講明自己都見到咩都無做無事無啦啦射催淚彈
都仲可以話人廢青, 話唔理政治, 話咩都唔理淨係唔想要山埃
廢撚到, 佢個BB真係多得佢唔少

黑警死全家落地獄都唔夠賠！

搞到個bb出疹
呢個呀媽仲只係有d慶仲繼續話班手足係廢青

屌...啲彈仲要過期...
都唔知幾多有害物質
已經唔係催淚咁簡單

BB都唔放過 ! 可恥 !

有隻叫Eurocomb Cream 有少少類固醇，唔知BB用唔用得，沖涼後可以用QV Bath Oil 潤膚5-10分鐘再用涼水沖，最後記住一定一定唔好用熱水沖涼。

但要問問，會唔會同你隻中藥相撞先

叫手足做「廢青」，呢啲自私撚唔洗可憐

欺負勇武Babykindom jm 可恥

抵死!
大家睇清楚 佢唔係怪黑警放彈
佢係怪廢青唔散咋

突發 : 今個星期日朝早9點半係工聯會秋季課程報名日,
有冇文宣組想去各報名中心派野, 洗藍絲腦?

我都有睇新聞
新聞係話過期催淚彈可能會有山埃成分
而家係問係咪有醫生實際檢測到有山埃成分

煲大佢

#334個醫生有講到
另外今日醫護記者會份文件其中一頁有講到有位化學家調查咗